{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74538&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남이섬여행펜션"
    },
    "text": "加平旅行の完璧な憩いの場として紹介されるこの宿は、南怡島船着場の近くに位置しています。 リバービューで北漢江を眺めながら日常の疲れがとれるジェットスパが用意されており、休息を楽しむのに良い環境です。この宿は周辺に南怡島、ジェイドガーデン、プチフランスなど、様々な観光地があり、旅行にも最適です。しかし、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は、保護者同伴の場合のみ可能であり、客室料金は時期によって異なる場合があります。 入室時間は6:00、退室時間は22:00以降です。無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設も提供します。また、客室内ではスパと入浴剤の使用が可能であり、服装の制限はありません。駐車場や屋外プールもありますが、現在は営業しておらず、屋外プールの隣にはバーベキュー場があります。 ーベキューの利用は外部の状況によって制限される場合があり、料金は2名様2万ウォンであり、1人当たり5,000ウォンを追加料金として頂戴しております。 定員を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用はお断りします。ペットの出入りや火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 その他の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は南怡島船着場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿はリバービューであり、北漢江を眺めながらのんびりできるジェットスパがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には南怡島、ジェイドガーデン、プチフランスなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6:00、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場やプールの利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車場やプールは利用可能ですが、現在は営業していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名様2万ウォンであり、1人当たり5,000ウォンを追加料金として頂戴しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がありますか？",
            "answer": "料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 338
    }
}